700長升長有

先到咁 你仲敢唔敢入

利申 睇好$1000不是夢
有啊爺睇住

升*

自膠一打 x12

比我就要放晒佢. 而家好危好危.

700長線睇700
短線上350